[環保撚入]今日我見到呢張poster

我屌你老母環保撚 搞到而家番學冇飲管用
咁上堂飲杯凍奶茶係唔係要揭起個杯蓋直接擺落口飲呀
後面有人一撞倒撚晒出黎啦你老母

你慳得一支 我下次去金拱門攞夠兩支飲管
希望大家支持

多鳩餘

可唔可以走杯要飲管